今日你個倉升得最勁係邊隻

Ddd

中移動

short put

我都有，好感恩自己唔熟基因股就交比木木

mara

AAPL

Snow

NIU

1810
12蚊買左無放到而家

IPOE

TSLA

Mara

tsla

Mara tsla

DASH, XPEV, SNOW

ouch

%: LMND
$: ARKK

AI

ARKK

ARKG

不過好小貨

SNOWWWWW

MARA

ABNB 4.90%
SQ 4.97%

Ftft

Tsla😂

Sunw

SUNW

HYLN

我都係KG

tsla
tdoc

NVDA

TDOC

SNDL

Uavs

Tesla

roku

Tdoc

究竟呢啲股係點搵返嚟？
我淨係識買大路股
垃圾 MARA 只係升咗31%（而且我好少貨 ）

DDD
AI
BIGC
NIO
RUN
XLNX
TSM
SEDG

順落

TSM call

契媽

Appl

Roku, 升10.6%

LMND

Plug

Tsla

TSM

Ai

Snow tdoc

蔚來，理想

Tsla 真係好癲

XPEV

CRSP

阿木

ARKG

3868

BILI

SQ

WKHS

TDOC 12.06%

呢個終於返到鄉下

TSLA
AAPL
TSM
SQ
CCL

amd
嘔反曬之前d升幅

twlo

ARCT

xepv

xpev*

張call 升左60倍 不過我5倍走左 dum春

arkk

Catherine Wood：在特斯拉拆股後，7,000美元的目標價折合為1,400美元，現時我們已經達到了目標價的一半（特斯拉週二收市價為705.6美元）

之前又話拆完都睇7000既 咁算唔算笠水

VERI

veri

Xp

PLUG，升左30%

30%都垃圾

本身好睇好3d printing未來嘅發展，於是搵下有咩上市公司係做3d printing,見到prlb同ddd, ddd股價仲係好平，但唔穩定，終於有一日等到佢升穿左個阻力位$8就買左d

申利 唔係買左好多

ROKU
C

plug easy money

% QBTC.U - 10.5%
$ ARKG

FCEL

不過得雞仔注

吉利